聽日邊到睇R聯好

有無邊到有得睇R聯平靚正，唔該各位巴打